家用投影機 Projector 討論

有朋友用緊 屌米投影儀 話好正
1080P 解像度、500 ANSI 流明、Speaker
可以直連NETFLIX、YouTube
體積又細，HK$3,199
唔放圖、唔放link、唔幫佢做廣告

但個人唔想用小米
有冇人有差唔多價位、差唔多spec既介紹？

12月尾買左極米mogo pro
而家突然出mogo pro+
屌晒老母

無計 又要平又要正肯定係*米

Spec爭好遠？

啲中國牌子唔該收返埋先

投影都係追求大mon,
得1080p 本末倒置

Same here, 不過好似唔大分別， 而且pro+貴啲

眼殘同窮撚黎講黎講
1080p都夠用

Texas Sonic P-Box 2

搵到有隻咁既野
有趣既係只見到香港鋪地址
個產品介紹仲好簡陋

有冇人識，講下？

一黎就幫屌米賣就廣告冇人屌？

買個放大鏡好過啦

1080
要大但放棄 resolution
呢個少少反智

認同
邊隻放大鏡好用？

咪問緊有咩替代囉

咁有咩好介紹？
只係想訓床上面
由床頭射落床尾

pro+有自動keystone
我側投
郁少少都要重新人手調較
佢有自動會慳好多時間精神

自動keystone

呢排都睇緊 諗住擺床頭所以主要考慮係體積同連接

小米定極米好

買左optoma p1l投100吋

幾千蚊果D機仔除非你真係完全冇位放MON, 唔係就晒氣啦..

POTECH N2 PRO投影機
台灣牌子（好似係）
標準解析度：1080P（1092X1080）
亮度：500 ANSI流明
對比度：5000：1
支援WIFI、藍牙
遙控器：支持IR和2.4G無線遙控器
內置揚聲器：兩個3w揚聲器
HK$4,000

好似唔差

有無支援airplay 既投影機

$3000 MSRP, 香港冇行貨, 不過買水貨應該都唔使3皮

其實呢最正常玩法就係買部APPLE TV盒仔做input, in唔integrate都冇咩分別

有apple tv 呀, , 咁買部吊米玩下都OK

我都係床頭側投
你擺床頭係對正定側投?
有d機冇側投

小米係假1080，去日馬搵LG投影機啦

Philips Picopix Max
眾籌果陣買
好抵J